以後逢週末先去機場參觀其實可唔可行？

P牌絲第一次認真開post，請各位巴絲前輩屌得細力少少

見到8月13號嘅第二次接機送機活動比8月12號嗰日少咁多人，因為係好多人12號嗰日特登請一日假去參與，而要求打工仔連續請兩日假都唔容易。 我就諗如果我哋集氣嚟多一次/多幾次大規模啲嘅接機送機活動，仲要限定星期六日，趁啲人唔使返工唔使請假就會多啲人出嚟，有冇可能會比12號嗰一次更加成功？最重要嘅係要夠時間集中火力文宣，同埋時間日期方面要就翻要返工嘅人。

同埋既然佢而家唔俾由正門入機場，咁咪全世界一齊搭機鐵入去囉，有車嘅揸車出嚟去接機送機都得，分分鐘更加容易做到熱鬧嘅效果

818大遊行

唔好意思阻一阻

機場新戰線活動

G持